是靚晚 潮州五香扎肉卷炒蘆筍

好味

1

又出post

會唔會太早

臭尿師

點解唔可以出POST

飲食台高質會員

健康師

早食飯師

蘆筍師

我岩岩先lunch

是

狗糧

娛樂台低質會員

遲食飯師

非

咁早食晚餐中國人？

Yummy

右上是咩

尿道發臭師

唔好食的野

點解唔氣炸下d蘆筍

好想食

未夠6點就食飯，負評

想食師

蘆筍含有一種被稱為蘆筍酸（asparagusic acid）的化學物質，當它在體內分解代謝，就會產生一些具有強烈異味的含硫物質，其中最主要的為甲硫醇。 這些含硫物質是揮發性的氣體，會從尿液裡散發出來，並進入人們的鼻子內，使人感到不悅，這就是「蘆筍尿」的成因。

訓醒開餐

肥到

6點都未夠

不推文

不推文呀你班撚樣

疫情下唯有大量進食

我有定延尿

定延用睡眠忍尿

肯定係印狗餵唔飽佢

米癲拉

全部都唔好食

冇印度野食師

呢啲泰國露筍唔掂啦

原來關產地事

好頹

市面上有好多產地露筍
呢隻幼身一定係泰國黎 有白色碟同黑色碟裝既 黑色碟個隻靚啲同大碟啲

另外有隻粗過筷子少少既露筍 最撚垃圾呢隻 千祈唔好買 呢隻強國產 味唔得又un

同埋最普遍見個隻手指咁粗既 呢款而家有好多產地 有秘魯 澳洲 美國出產 基本上幾個產地分別不大 都係睇個期開咩櫃咪返咩貨 出面最平應該$60/磅左右

其他產地食完痾尿就唔會臭?

得最底個隻先會最明顯 頭兩垃除非你食大量啦

很好味

蘆筍正